香港人反抗只係口號黎

我想分享下琴日既見聞

是咁的，琴日一開始三點鐘左右我趁人少少想快快手痴哂身上面所有既甴近平落地，有幾個和理非叔伯幫我開遮，佢地提醒我後面有巴士，痴埋呢張好走。當時我停左手一陣，但諗諗下就算我比架巴士過，佢一樣唔會過到前面班人， 所以我繼續痴。叔伯就話：「仲痴？後面有車，好多人影住你，波斯富街上左豬嘴，留返條路比人行，遲啲再痴啦。」而當時後面係無人，架車亦好快u turn，前面既人亦博左入Victoria secret果面行，我完全睇唔到痴多幾張甴近平有咩不利因素，除左班叔伯自己淆底想走但又唔好意思唔遮我自己走。老實講遮唔遮我己經包到陷一陷無咩所謂，每人可以承受到既風險唔同，幫手通風報訊係一件好事，但走唔走幾時走可以比返手足自己決定。更何況我都係痴下文宣姐，洗唔洗咁急腳叫我走佬。

第二，五點幾行到愛丁堡，集會忽然腰斬，好多真和理非一路嗌香港人反抗一路走，一路唱國歌一路走。重申，每個人承受到既風險唔同，老弱婦孺你要走唔通唔比你走？唔走咪盞會有危險要手足救。要自保既從來唔會屌，但可唔可以唔好一路走一路叫反抗？叫得出反抗既預左有風險有犧牲，呢班人講呢句說話時有無諗過背後既意義？點解到今時今日仲有人認為純粹行出黎湊人數摺紙鶴可以救港？女流之輩自問我做唔到最前線果班，但可以帶物質帶工具做塗鴉兵幫手開遮結界師幫手搬野，叫得反抗就預左有風險，想安全既咪留係屋企囉，係屋企嗌口號屌狗式抗爭最撚安全。

第三，由琴晚開始就開始吹六區開花，開花實好架，但有咩目標先？老實講吹老銅尖沙咀果班，呢啲旺區裝修左咁多次，仲有啲咩鋪咩裝修。已裝修既佢可以圍牌我地再裝修，但唔係第二日囉，啲玻璃都仲係碎撚哂有咩好裝。集到人尤其是有和理非做掩護都由是可，集唔到人得班手足咪等於叫人送頭。唱歌鳩嗌就一大班人，真係做野既以小女上次係太古城既經驗就三四十人都無，狗車一到佢有心捉你就全班陷家產。

唔該啦，心態上未準備好反抗既就唔好嗌反抗，你以為係集氣，實際上呃唔到班狗，淨係呃到自己人。

我一次都冇叫過呢句口號, 唔想句野咁廉價講完就算

雖然推唔到 但係都好想推